<軍政府> 警方：號召集體罷工是不負責任的言論

【Now新聞台】警方指留意到網上有人號召下周一集體罷工，形容這是不負責任的言論，警方表示遺憾，而堵塞交通的行為亦是違法並影響緊急服務，警方會追究到底。

警方又指，會與各總區的交通部及運輸署密切溝通和監察情況，準備應變計劃，至於當日七個地區都有集會，警方指目前只收到其中五區申請不反對通知書，會與主辦者溝通並進行風險評估，再決定是否批出不反對通知書。

罷工又關你地班毅進狗事
軍政府

之前有ching好似post過基本法入面
寫住有罷工集會嘅自由

關你撚事？

政府發言人轉左

罷工關差佬咩事

點解唔係由特首或政務司出聲？

警察反基本法呀

罷工你又有得評論？

軍政府

軍政府話no就no

關你撚事咩？你老母警犬唔係公務員？可以唔撚洗中立既？
又要人同你申請，咁又考慮乜撚鳩野呀？
而家就係擺明唔撚洗同你交代呀

警方負責執法
其他野關你咩事？

好大官威，不如直接宣佈軍政府管治啦

黑警連黑社會都不如... 無資格同我講罷工!!!

關你撚事

唔帶委任證又點計？

罷工關你班垃圾撚事咩？
大部分人罷工 果堆工 班狗都做唔到
做狗 就咪撚出聲啦

又話政治中立?

其實罷工關警察乜事？

示威又話暴力 罷工又話唔負責任
做乜都唔比

屌你老母偽進仔
我屌你老母果陣洗唔洗問你射裡面定出面吖？